喺瑞典但係張上網卡用唔到

喺香港買咗張EE 4G/3G 90日 10GB 上網卡
買嗰陣個店員話呢張喺北歐收得好好
但係由落機到依家成兩個幾鐘試咗好多唔同方法都上唔到網
說明就話插卡開手機流動網絡同數據漫游就可以用到
目前狀況係顯示到個network同3G 但係都係乜都上唔到
依家用緊機場wifi
大家有冇其他辦法??

插落Iphone 試下

Set 左 APN 未

喺機上就插咗 仲諗住一落機就用到 點知

經驗之談，同手機型號有關，硬逼都未必得

我未換電話前，成日都搞好耐，甚至有時都唔得

換左新啲電話之後就無問題，上次係歐洲每個國家一落地，勁快就search到個網絡

利申 android機

係 Setting => Mobile Data => Mobile Data Netwoek => Mobile Data 下面既APN 改做 everywhere 試下

喺iphone settings入面搵唔到APN 請問喺邊度set到? 我google過但係都係搵唔到

我用緊6s 係咪型號太舊?

唔知係唔係 Carrier Services

應該一係Carrier Services，一係 Network Selection

睇下便利店/超市有冇電話卡買，儲值個種，香港買既好多時都唔得，我之前香港買左張3既半個鐘先send到一條message.

兩個都唔係 好無助 成兩舊幾水買張廢卡

幫你唔到

係入面設定

去左官網開卡（activate)未

仲有，最重要嘅步驟
重
新
開
機

佢要我熄咗wifi再等幾分鐘再reload the page
但係我等咗成十幾分鐘都唔掂
走投無路先喺度開post求救

set 好apn , 用wifi load 左個網先， 㩒activate 前先熄wifi?

買過張

你上左佢個網activate左未?

多謝熱心幫忙嘅大家!! 最後我用機場wifi send咗message比香港嗰間舖
等咗幾個鐘後佢就覆咗我叫我刪除描述檔
然後依家就用到喇~~

兩舊水買張英國卡

去歐洲ee算係好用